唔再奢求開心，只求安慰

每次以為終於開心
個心都戚住
好似提醒自己
問自己
乜呢d真係稱得上開心咩
人地點睇你
就真係你自己黎
就算自己一個
都要行埋落去

好中